如果比你揀一個依家仲係到嘅歌星或者組合 坐前排睇佢一場演唱會 你會想係邊個？

我一定揀Paul McCartney， 可以現場聽到佢唱首Hey Jude , 人生一大樂事

black sabbath

Ariana Grande
想同佢瘋狂尖叫

彭麗rtjtrntrmbklbmbtr

Aerosmith

radiohead

關心妍

Mirror

Linkin Park